władimir smorczkow ur stycznia rosyjski sztangista mistrz świata i dwukrotny mistrz europy w roku po mistrzostwach europy we władysławowie został zdyskwalifikowany na dwa lata za stosowanie dopingu i pozbawiony srebrnego medalu zdobytego w tej imprezie